［突發］深圳灣管制站男廁疑現爆炸品 警封鎖現場嚴陣以待

深圳灣口岸管制站大樓，今午12時許，網傳相片多名警員圍封上址地下一個男廁，其後警方爆炸品處理課人員亦到場嚴陣以待。消息指，該個男廁內疑有爆炸品。
昨日(27日)20小時內接連發生兩宗廁所爆炸案，其中有人於通訊軟件Telegram上發文，承認在明愛醫院裝設相關可疑物品，並留言威脅要求本港醫護人員罷工。同時，網上亦流傳將會有行動針對「非鐵路連接嘅口岸」，東網記者正向警方了解事件，暫未知是否與過去兩案有關。

From

手足好耶！

老豆搵仔

某telegram頻道

炸爛深圳灣
直接封埋關

G 持

核爆都唔割

屌你老母 而d咪做野囉 自己屋企自己救 洗撚求人丫？

自己都唔敢去 就唔好屌醫護 醫護都只係罷工 菌都係照黎

要隔絕到d菌一定唔可以比佢地入黎！

香港人出手保護自己屋企啦 全城消毒

唔割

終於顯靈

封關啦

核彈都唔割呀, 手足好波

封撚咗深圳灣 最撚多大陸人落嚟

工聯會？

大大力支持手足

核爆都唔撚割呀你老母

咁多人出入 有cam都無撚用

支持

推上熱門表揚

正

引哂啲賞花杏仁露去關口

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

好波
唔好留係香港

抵死啦黑警 做野啦成班社會敗類
我地要求班狗去行必 幫助下班大陸落黎既人

成班狗去口岸吸武肺病毒啦

係咪病毒彈？

感動

手足

陸續有嚟

封鎖左現場都仲唔禁制
等咩

67菠蘿會？

手足好波，核彈都不割。

多謝手足

手足好野

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

通左關

手足好波！

壓力煲炸彈成本776元 「基地」製作教學

下一站西九鳩鐵站 琴日睇片啲人衝入關好似world war z咁

咩核爆都唔割
我地係要多謝手足唔割我地呀！好波！

手足好波

巧驚驚牙

壓力煲炸彈成本776元 「基地」製作教學

係咪海關人員想封關咋

似啦 佢地做開 吳秋北好波

老豆搵仔好撚掂

好人一世平安

Ho ball

好波

掉鞋盒最好用繩綁住以防個蓋鬆開
推薦用電線，夠實
仲有唔好隨便咁掉
要掉在安全既地方

好撚臭

鞭屍時間
成班勝利球迷

隔離post 班人

好波
唔割

當然不割蓆！

支那狗死幾多都冇所謂

唔割！

吓？fake news到咁？！！
「留言威脅要求本港醫護人員罷工」擺撚到明講大話喎即係

手足好野
聽日一齊罷工

炸死支那豬都唔割

講得出做得到，君子也

核爆都唔割！！

Yeahhh

譴責工聯會

甘大支？

割你老味
我多謝手足都黎唔切

仲要呢個關頭
個個戴晒口罩冇人敢除
公安同志都唔敢除

多謝手足
唔割！

支持手足 感謝手足

即係之前有砌過生豬肉

有次狗無叫拆彈 由得班便衣拎返狗局

cls

老豆